921何妖清潔行動，各區雞頭電話

921今個星期六清潔香港行動，將會如期舉行，請各位踴躍參與，所有參與的香港市民，希望以和平理性，為迎接國慶清潔香港，參與者必須遵守活動團長的一切安排，堅守不要與任何人士發生衝突，工具裝備由活動團体負責，如帶同小朋友請注意安全，有關細節可與各區聯絡人聯絡！

===========
主辦: 何君堯議員辦事處
目的: 18區 香港清潔日
日期: 9月21日（星期六）
時間: 0900-12:00

港島(時間: 8:30-11:00)
1. 上環文化廣場
2. 天樂里/陳東里
負責團体聯絡人：
王小姐(66022840)
陳先生(92011228)

3. 筲箕灣巴士總站
負責活動聯絡人：
鄧德德(66910177)
劉堅(92685829)
李青霞(95151450)

4. 鴨脷洲海旁道南灣對出
負責團体聯絡人：
譚晉杰(66116293)

九龍(時間: 8:30-11:00)

1. 廟街
負責團体聯絡人：
麥嘉聲(69937090)

2. 深水埗保安道街市
負責活動聯絡人：
Man 石(68801667)
William 葉(91583733)

3. 土瓜灣環安街迴旋處(暫定)
負責活動聯絡人：
Johnny 譚(68888384)

4. 黃大仙慈愛苑
5. 觀塘鯉魚門牌坊
負責活動聯絡人：
綨哥(90228382)

新界

1. 荃灣楊屋道街市二陂坊
負責活動聯絡人：
黃敬(62488999)

2. 屯門仁愛廣場
負責活動聯絡人：
川哥(62016060)

3. 上水石湖墟新康街
負責活動聯絡人：
劉劍榮(98874221)

4.大埔墟四里大明里廣場
負責活動聯絡人：
戴俊輝(92338984)

有無海巴打打俾大波Man睇下佢死得未？

過左喇